今次七警點解唔人大釋法呀？

警察在執勤時被挑釁 可以作出任何的暴力制止市民

條例都幫你唸埋
唔係好撚叻釋法架咩？有成兩年比你都唔記得釋法仲可以救埋朱 sir

岩

棄卒 邊會理